宣佈戒嚴唔一定係由政府做，我哋都可以宣佈戒嚴

商家佬最頭痛呢樣嘢

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

登報宣布戒嚴

我哋有記者會，可以全球登報

啲港豬彩你都傻

國際承認未得囉，港豬未照繼續唔認

推

假設：3／10 當日號召民眾唔落元朗區消費

－＞當日冇人入元朗，元朗人就離開當日
－＞重現當日721後既死城
－＞商店叫苦，搵人黎屌
－＞屌柒示威者，因為佢地發起
－＞示威者：市民有自由唔去當區消費，係合情合法合理
－＞政府加把口：會害死小商戶

其實咁樣對唔準政府
反而流彈式打殘所謂中立既小店

強烈建議記者會宣佈戒嚴

呢個絕不是香港人的政府

完全不能代表香港